今日有個廢柴輸錢

廢撚到

吓，大牛市都輸錢？

新舊經濟一齊升都輸

廢老就係廢老

唔夠錢買brk.a